資產重要定收入重要

邊樣比較重要

投資重要

Y not both

不動產
搵得多 但通脹都冇用 儲唔到錢

唔識字?

不動產有幾千萬但幫唔到個個月搵錢 只會升值點計？

最起碼唔洗煩供樓

陷家產

wealth = income

？

有錢最撚緊要 問廢話

你答緊咩？

梗係資產
收入要做野先有
人生最爽係唔洗做

醒醒吧 你沒有女朋友